有冇人用個killer E2500 LAN ?

佢個效果明唔明顯 ?

唔同時DOWN STEAM+YOUTUBE+打機基本零分別

佢個功能係咪當我連外國server 時會低ping D ?

個功能係for你同時打機睇片down野都唔會lag

連外國server關用邊間上網多d